終於考完第一日 真係巧緊張丫

終於開始dse 真係急不及待想玩玩了

舊圖引伏

實信你啦 15開頭